北京市頒例，不得詆毀中藥效用，否則即屬違法

遲下會禁止食西藥嗎？
將來各大學的醫學院院長係咪一定要係中醫？

《北京市中醫藥條例（草案）》：
36）不得以任何方式或者行為詆毀、污衊中醫藥
54）詆毀、污衊中醫藥......由公安機關依法給予治安管理處罰

======
黃channel撐得很辛苦，你可以幫手subscribe嗎？

咁西藥都唔應該被詆毁佢嘅效用嘅

64就假 中藥就真

癲撚左中國
改返做巫媽啦
不過連登都好多中藥死忠

冇咁樣法例，西藥隨便你詆毀

食草

蝙蝠都係中藥，中國人又可以食蝙蝠了

北京市 only ?

暫時係北京市的法例

聽講武肺都係用中藥醫返好
食完生多對肺出黎代替舊肺

咁立法要配合社會嘅情況

合理情況下西藥同中藥都唔應該被詆毁
但如果社會上都冇咁嘅詆毁問題發生，就冇需要立法，但如果個社會對於某一種藥發出不合理嘅詆毀，立法管制都係一個選擇

中國又贏

吹撚到80歲都可以一晚屌三鑊 都唔屌得？

人人做草藥家 求其執棵雜草都話中藥 你吹咩 質疑我？告鳩你吖嗱

幾時復興氣功同埋特異功能
我想學變牌

尋釁滋事

得啦，全世界話中醫係另類治療偽科學
中國話佢係科學，仲要立法保護

痴左咩線？

唔得，呢條法例只影響少部分詆毀中藥的人，大家都係接受啦

肺炎千祈唔好食西藥

係wor，可以賣天山雪蓮，就算被騙都唔可以吿人

強制中醫算啦
食西藥嘅全部打靶

開始搞到科學

呼吸機都唔準用，靠氣功輸氧

最尾果句道破左一切

玉莖重生啲friend？

昂鳩無極限
真係無用都無人夠膽講

我係藥廠就即出山藥草藥賣

中醫能醫百病

咁大盤生意 你踢爆左仲洗搵?

上次有個醫生話隻藥酒無用 即時比人送左去精神病院

之前就係啦。鍾南山求其話咩中藥有效，就即刻賣斷市

鴻茅藥酒

連登仔準備收皮

好快唔準詆毀中國人功夫

佢食完屌得
你唔食唔屌得

科學本身就係要公開被任何人人批評，要具可證偽性。

凡玻璃心的學科，就唔係科學，而係偽科學。

笑左
遲下立左國安法
香港係咪又會推哩啲濕9法例

2018年，有人揭發中藥藥酒「鴻茅藥酒」有毒，結果被公安逮捕。

譚秦東事件：2018年1月10日，中國廣州醫生譚秦東因在網上發了一篇批評鴻茅藥酒「有毒」的帖子，而在廣州市天河區被其生產廠家內蒙古鴻茅國藥股份有限公司所在的內蒙古自治區涼城縣公安機關千里跨省抓捕的事件。

貴國準備要把魯迅釘在「歷史恥辱柱」上去了

中藥其實係work
我無記錯西藥最初都係係草藥到提取出黎
不過咩藥都有副作用嫁啦，中西醫都一樣，唔俾人講真係好on9

即係屌中藥都係危害國家安全

支持中國人 用中藥
不用西藥 信政府唔怕

咁食西藥咪即係勾結外國勢力？

中醫中藥= 風水佬

把脈靠9up
配藥睇吓手氣
屌你老母是是但但

唔識配就板藍根

感冒都出十日藥
完全靠身體自然回血

西醫三日搞撚掂
仲要中醫都唔撚平

蜂蜜係維尼最愛中藥

科學批評同詆毁，我諗大家都知係兩個唔同嘅意思

講兩句就抵毁到 證明中藥幾撚冇科學根據

ok,

各位知唔知64有活動吖

遲d國安法嘅話，香港d醫院係咪要執哂佢

[行動POST]615全民放假悼念日

支那科學觀

好事嚟G持 邊個睇西醫就唔係中国人

蝙蝠醫淋病

快d走
連登好多迷信撚中醫撚

我話你係批評就係批評
我話你抵毀就抵毀

民族主義真係害死人

中藥加入奶粉效果非常好頭都大埋

抵毀中醫，拉得

越來越痴線

食咗幾千年 連有毒定無毒都未搞清楚

中藥湯麵 夠晒保

p上去架?

你D片太學術性連登仔唔睇架
沈旭暉唔係條條片都多人睇啦

大陸本身無乜西藥
藥房賣嘅都係中藥

如無西藥食又話中藥無用
咁醫院點穩錢
如果俾人知政府係無藥醫
而唔係醫唔到

條法例明顯管醫生
唔俾醫生介紹西藥

好多簡單病有藥醫得好
但中共為利益唔俾入口

電影 我不是藥神 係現實嘅寫照

咁靠中藥得既話就唔好用疫苗喇

中藥=乜9都係藥 全撚部都有特殊功效
診症=寒 熱氣 虛 虧 冇細菌冇病毒冇癌
垃圾巫醫

下次法例：抵毀風水、玄學、生肖、紫微斗數、陰陽五行、道教、儒教、儒家思想者，都係犯法，可以拉得。

中國有走向第三世界國家自毀傾向，大家注意。

推！ youtube subscibe!

刁大：邊個詆毀鴉片

仲有太極拳
性交轉運

板藍根救全家
當年沙士我都係靠佢先無事
仲有醋
最好國產
煲一煲咩病毒都死哂

講真如果冇左抗生素中國會死幾多人？

多謝支持

呢條法律應該亦適用於地球任何角落,違反法律者一律送中.

中藥=偽科學
there I said it

push

支那人食勁多中藥為壯陽
但西藥明明有偉哥又唔用

但係一到生死關頭
就往現代醫學死抱
中藥中醫民族文化
意識形態博大精深
一一拋諸腦後

一日內再變全國包括香港

人中黃

詆毀中醫藥，拉得

點解刁大咁鍾情於中藥

有國安法香港都好快變成咁

人大可以將任何法例擺入附件三

比較像巫醫

支共：你做唔到一晚屌三鑊係你冇本事，唔準屌

加埋不得詆毁中國功夫啦
等班廢老唔洗成日比mma落面

極端民族主義

民族情感

快d走呀

不如下次玩風水、玄學

蜂蜜係一種中藥

中醫好好GA
所有病都醫到
有病醫病 無病補身

如果個個都話地球係平，我話係圓就仆街
番撚番去12世紀

食唔到蝙蝠咪食夜明砂囉

打錯字，令到我個comment 既感染力低左
巫醫！

支持廢除洋人西學同西化軍隊
全面復興義和團
迎戰美利堅

天真過天真嬌

如果遲下國安法實行左
巴打你就比人拉了 坐5－10年左右
之後係央視拍片道歉同埋認錯
有美國passport 都要自動放棄

又諗起獸医做衞健委

係咪姐係中國人=獸

党係咁諗可以點

大陸識閪分咩
講聲大陸人或者中国人都話人歧視佢啦

根本呢條法律，就係想用法律夾硬黎，將中醫和西醫地位均等，直接壓止所有對中醫的批評。

留名睇將來中國人的人均壽命下跌十年以上。

佢地係極端民族主義

咁中國武術呢

on9 法例

西方有鍊金術，但人地一早踢走左。
係中國人先愛死攬中醫、風水、玄學。

所有藥最初都係草藥，所以啲人都唔使睇到中藥咁神奇，用返非洲土人啲藥可能都醫得。

我始終覺得醫病就一定係用西藥
調理身體就可以係中藥

中醫同西醫

中醫一直比人屌唔係有無效
係無一個systematic 既方法去成功驗證佢係咪有效
好多現有既證據都有無用，少少用，嚴重既係有liver side effects
所以risk ＞benefit

如果講到咁簡單，都唔明，都唔知人地點解屌既中醫
應該都係輕度弱智，同你再講都晒時間

藍屍:我唔犯國安法咪無事
講錯一句都打靶呀柒頭

鎖国近了

連有冇毒都未confirm就入藥，很中國

即係一般人以為

西醫：療效大，副作用大
中醫：療效細，副作用細

實際係
西醫：療效大，副作用大
中醫：療效細，副作用極大

中醫用經驗法則累積出嚟，有啲嘢啱係正常
不過草藥療法其實就全世界都有，其他地方隨住科學發展會將唔啱嘅部份篩走

係中藥2020年仲攞草本綱目當聖經咁洗

放入附件三啦

呢樣我梗係知，但有啲人迷信中藥係因為覺得個方法係中國獨有，跟住就打晒飛機，我諷刺緊嗰啲人，即係大中華膠。

中醫都可能有佢用處，但比人批評先有得進步，成日比人話兩句就立條例禁止人講，一定係個民族本身好自卑，一係就有啲官做緊中藥廠

因為中醫真係垃圾

搞咁撚多野 抵制IPHONE ANDROID先啦
全部轉用華為屌米

習總好中意食中藥？

呢些事少
中醫法事大
同健康有關
非常可怕

如果真，好快做下一位喬布斯

大麻夠有藥用價值，咪又係植物
西醫成功在佢有大量嘅數據支持+提煉過程，但佢係咪100%無副作用？唔係。係咪每一隻藥都啱每一個人用？都唔係。

呢兩點同中藥係一樣

西方無完全否定中藥係因為，雖然唔清晰，但某程度上中藥有一個data base（黎自咁多年黎嘅人體實驗），同佢地係有紀錄過每種藥係人嘅身體上有咩作用，如果中醫可以進化到用邊西醫果種正統科學黎發展，到最後可能只係藥嘅成份唔一樣

至於你非洲土人嘅藥有無咁大個data base黎support，佢地又有無認真研究個每種藥嘅成份同成份，可能就要交返俾你答啦

我就信醫學到最後都係殊途同歸嘅

exactly
佢嘅起源同過去搜集嘅記錄都無問題，無向前進步先係重點

應強制全部中國人使用中藥，領導人除外

所有有效既中藥都係西藥
全部都係膠囊藥粉

試下用番一棵棵山草藥煲藥
一定冇7用

反而針灸就有啲用

大力支持中國人食中藥 用中國產貨 買中國樓 下世都做中國人

支那d中藥材一定好毒

好心啦 中醫幾百年前就有用姐
個中醫生癌咪又係睇西醫

我唔係指你
係泛指緊d 盲目撚

信中藥ok，但問題係立法禁止批評，咁即係製造機會比假藥黨橫行霸道，到時受損的亦只係中醫藥。

yes
我上面咪講左唔俾人講好on9
每隻藥同療法都一定有成功同失敗過

睇清楚d先

寫住有毒

一說無毒

支那想玩排外 個個都全球化 你玩固步自封
唔緊要 習大大一定要繼續座依個位 因為有佢中國先快滅亡

屎尿都係中藥材料
準備呼籲無嘢食嗰時食“名貴藥材”
當然官員會忍辱負重食返啲普通食物，留啲“名貴藥材”比平民補身
感謝黨

妖，我五年前踢爆左中醫無用。而家中共夾埋世衛搞鳩我

Exactly

陰陽五行本來源於政治

國家政權唔俾人話得，已經有問題
醫學唔俾人話得，即係叫晒全國的人去死

咁樣就算點？

等睇飲符水 食香燼灰
醫學退步幾十年
中國人大量死亡

中藥唔係無效，佢有幾千年既臨床數據，只不過，到今時今日，都仲未將傳統科學化

如果你知道隻草藥既有效成分，咁直接提煉有效成分，製成藥錠

係有用就唔會抵毁到啦，年中唔少中醫師向西醫求診，一路睇一路屌西醫好傷身啦

講到尾就係完全唔撚科學，一味靠faith

同針灸、拔罐刮痧、腳底按摩、睇掌、風水、鐵板神算嗰啲全部一撚樣，on9先信

但西方世界一樣有耶撚，一樣有咩自然療法，一樣有星座 Tarot card

好快連呼吸都屬違法

下，咁應該要禁埋魯迅D文，條友成撚日寫文寫小說屌柒中藥

大陸推廣中醫(巫醫) 係愚民政策黎

因為信中醫既人多數冇logic, 蠢人易洗腦，易維穩

禁食西藥

中國越來越痴線…

不顧霍金生前嚴厲警告！中國9月啟動「尋找外星人」

習總書記 係中藥支持者 佢都信中藥
所以其他人唔可以唔信

咁係無撚用丫麻, 呃唔到人架武漢肺炎都醫唔到!!!垃圾過垃圾中醫

因為刁主席推崇中藥嘛

係喎西藥係西方人專用喎, 你用等於認同美國, 與外國勢力勾結!!

哈哈，正呀正呀， 食多D 啦，癌症都唔好做手術呀

中國救國
板藍根治百病

以後要講中藥就咁講：

有病醫病，冇病補身
男士壯陽，女士滋陰
女士美顏，男性強身
男士補腰，女士修身

李文亮事件2.0 ready

又玩多次中體西用 呢個民族二百年都仲係咁

係咪嫌14億人口太多養唔掂

復興偉大中華文化,但又寫殘體字

焗住推既
已經見有人生cancer都唔睇西醫信中醫，化療係破壞個人，中藥係固本培元

試諗下，如果強國一下子所有癌症病人確診哂，個醫療系統點負擔？條數仲見唔見得人？病發率，病患數，死亡率，攤哂出黎會點？

有癌唔睇醫生，係人民個人選擇，自己責任
明哂！

可唔可以立法禁止用西藥

夏枯草 佢可清熱與消腫
魚腥草 去濕解毒